叫lecturer做啊sir/miss有問題？

今日落堂我fd話大學生叫lecturer做啊sir好唔尊重，
俾人感覺係讀緊中學，asso咁
應該叫返尊稱 Dr/prof

大家平時點稱呼tutor/lecturer?

叫英文名

屌，我唔敢

柒頭皮

認真mode

叫全名

鬼得閒介意D咁少既事咩

喂

真係叫開英文名
唔怪得爛grade

通常嗌daddy或者mammy

老屎忽係咁

Sir都叫唔尊重﹖
牛頓都係叫Sir Issac Newton

事關lecturer都自稱啊sir

我叫開佢地professor xxx架
唔知點解從來無意識叫佢地做sir / miss

大學係學術交流嘅地方
咁緊係直接叫對方嘅名先算交流

Dr./ Professor唔可以亂叫
你course notes/outline/reg科個陣見到咩名就咩名
無博士學位/醫生既唔叫得Dr.
副教授都唔可以叫Professor

最保守就係Sir, Ms
啊乜呀物就盡量避免，如果真係講尊重既話

利申：試過有同學叫個副教授做professor，個同學俾個老師當面屌左鑊，仲叫我地出到街要睇清楚人地title先好稱呼人

其實sir本身已經係尊稱，唔明有咩問題

因為濫用左
同中文「閣下」差唔多
中文「閣下」直頭變左串人

咁應該叫咩？阿叻？定叻仔

我覺得係條友早幾見完board衰左所以先咁敏感

咁如果Asst. Prof. send email出黎個署名叫自己做Professor Xxx呢？

叫佢屎忽鬼

真係叫英文名
叫翻dr都有 不過有啲title唔係dr未叫阿sir

叫開"呀sir~~~~~~~"